原來失去一個愛既人真係會好痛好痛

第一次咁認真拍拖
第一次全心全意愛一個人
但係有啲問題好似唔係用愛就解決到

鍾意唔係大晒 唔夾有時用愛彌補唔到

習慣下啦
下次你自然識得保護自己

冇撚用 過多幾年諗番起你就後悔而家成個戇鳩仔咁係到叫春

愛可以解決好多問題，前題係佢仲愛唔愛你